915 銅鑼灣如果狗狗大圍捕 大家有咩對策

每次入夜一定大圍捕 而家地鐵直頭封埋
巴士都有機會被人搜 所以我認為入夜前就做好所有抗爭活動
hit and run 如果真係有需要留夜既 諗定真正安全路線
如果唔得既就盡量係附近安全地方留到天光先走
以上只係建議 一切由現場人士決定

btw 今日洶大打藍屍打得好 好開心大家又進化左
但仲未夠 下次見到打幾分鐘就好走 因為佢地一定叫狗狗黎保護佢地
打幾分鐘之後 係狗黎前大家一齊走
狗黎到得個吉提唔到人一肚氣 藍屍又無仇報 諗起都正

唔好再講「散水」 試下改口叫「轉場」

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點轉？

在場人士自己決定